點解仲未全民勇武？

要返工不了？對等武力論？議會/體制內抗爭？有險可守？

前線手足唔洗返工賺錢食飯？前線手足有同狗對等嘅武器同裝備？議會/體制抗爭有用點解會有612？over my dead body?

結論：香港人用把口抗爭，不服來辯

［突發］有人整左維尼病毒公仔出嚟

留負皮又駁唔到

留負皮嘅諗到點駁未？

定係香港人諗住靠美國人權法？
烏克蘭當年如果好似香港人咁抗爭一早俾俄佬食到骨都冇得剩

無種囉

精人出口

香港人有錢 享受慣
又唔係全部後生 點會同你搵命博
你估係d窮人 冇野可以窮咪得囉

冇野可以輸

樓主瞓左幾耐 依家先知

香港人根本唔團結

瞓咗半年，到今日先睇清香港人本性

精到自己都輸埋

好多人口叫反抗同報仇
然後一見popo就9秒9咁走
真係冇嘢好講

捉鬼就咁撚勇，對住狗就走唔切
仲話反抗

勇武咗洗唔洗唱通街？

問問問 問你個頭咩？
點解剩係問點解？
氣勢最虹果幾個月都未全民勇武你講乜尻？
全民勇武真革命就唔會今日咁
我地打既可能係軍隊
但而家連幾隻狗都恰到我地
槍又冇 炸彈又冇 點打？

唔明你地下下都講到咁極端
不嬲都係有和理非勇武係到
和勇不分各有特色

全民勇武係一種方法但唔係唯一方法
要推動既你學下人地教強身既po
唔係係到問尻野笑尻同路人

agree

勇武做到和理非嘅嘢，點解唔進化？因為你哋唔敢捨棄自己依家擁有嘅嘢，但前線勇武俾人越拉越多，我哋已經冇機會再衝多次立法會，如果和理非再唔進化，政府之後喺立法會通過嘅所有條例我哋都要硬食，和理非到時只可以喺ig到po個好嬲嘅story而改變唔到任何嘢

無錯，和理非做嘅嘢的確有佢嘅功效，但勇武都可以做到和理非嘅工作，而和理非唔進步，勇武只會越來越少

已經九個月，和理非可以做嘅嘢已經做過囇，但真正可以物理上贏嘅方法只有全民勇武

你哋成日話「是你教懂我們和平抗爭是沒用的」但你哋一直都只做和平抗爭真正嘅和勇不分係一個人同時係和理非同勇武，真正嘅be water係和理非唔夠人你就係和理非，勇武唔夠人時你係勇武
唔係話分開兩批人唔割席，而係一個人兩個身份冇得同自己割席啊

兄弟爬山，但前提係你有向上爬，而唔係我自己向上爬，你哋停喺原地甚至向下滑

再講，以前引以為傲嘅連儂牆已經好多都俾人拆咗，冇人修復，革命唔係喺ig po兩個story，簽兩份聯署就可以做到㗎

亨利都話要攬炒, 仲駛乜勇武?

你都戇鳩，唔信咪唔好信囉，我點解要冒住被捕風險證明😂
你邊撚位？我出門口洗唔洗通知你

冇錢冇資源

其實我不嬲覺得今次疫症係針對藍屍，藍屍喺疫症前成日屌我哋戴口罩係暴徒，而黃絲喺上年6月已經開始買口罩

Btw,off topic wor ching，傳播俾狗都唔會全民勇武

智商水平高 太現實 唔似外國人咁會保留天真

太幸福 驕生慣養 唔願意蝕底 唔願意犧牲小我

有好多人都有戀物癖
道德枷鎖太重

all in or dead

代價高但又唔一定可以打倒共黨
咪投資落低風險到

所以勝率無限接近零

仲有班專阻自己人嘅阻膠，依家個風氣仲好縱容班阻膠，佢哋根本唔係同路人，次次阻膠出現都會少咁幾個手足

又未到零嘅
始終國際政治咁複習
依家又有疫情
係睇下幸運女神會唔會企我地呢邊姐
如果唔好彩, 就算勇武如藏人
西方國家唔care都係死路一條

但現實話你知好多都好怕死
犧牲其實唔可怕，可怕在無意義地犧牲

全民勇武有兩個關鍵
1. 空投
2. 車

不如諗下點幫和理非提升戰鬥力

班含家剷又話你情緒勒索佢，又話你分化

佢係分化

票都唔係屌返來啦
靠屌要人勇武唔係ON9係咩？

要人勇，起步係講下勇武有咩成果，
唔係屌2句之後話「屌極唔勇，等失敗」
呢D係維穩

空投水魔，真心respect

打個比喻，和理非即係遊吟詩人，你加爆攻擊都唔夠武者咁高攻，明未？

冇所謂，連登兒童只會選擇性支持自己想相信嘅嘢，忠言逆耳即係分化撚

係呀，我係分化撚+五毛+mon po狗+熱狗

心態勇武比起裝備勇武重要
有事和理非走撚哂，前線都冇得玩

但問題係連心態都未武裝好

所以要幫
越多和勇越好

可以點幫？身邊全部和理非，全部唔肯進化

帶住佢地出
由小做起

有衝突即唔出

抗爭喎

勸到幾多就勸啦
有幾多個陳巧文丫

唔洗捐啦，買贖罪券
自己承受返個果就得啦

就係勸唔到先覺得香港人只靠口部抗爭
屌狗就大大力，但現場就鵪鶉咁

連梁天琦嘅行為都唔敢做就係打住「時代革命」嘅旗號

轉陣藍營仲好啦

問不如做 做咗都無人想知

無腦營不了

總有班mk大大聲周圍同人講佢係勇武

欠缺靈魂，欠缺意志

啱啊，成日自爆，以為好撚型，仲有班傻閪會問「樓主幾時上前線？」咁嘅行為同mon po狗套料無分別

全民勇武之前大家要學識靜雞雞先

永遠全民xx 全民xx都得個少少人
講經咩 文宣呢d咁易都未夠人
香港人憑咩講全民勇武

香港就算撚數喇你睇班人淨係識係連登打好嬲啊 跟住有班人而家咪被人預備告緊反恐條例囉
講真 儲定錢 等呢個疫過左 移民喇
香港係預左無架喇 唔駛個個咁正能量話仲有險可守 笑死人咩

其實有私家車既人係戰鬥力最強既地面單位
客貨車 貨櫃車果班更加係精英部隊

利申返先，我唔反對大家立法會照投，我都會投，但係請記住主力係議會外抗爭，議會內只係支線，因為如果要對付哩個漠視民意+厚顏無恥嘅政府，即使七百萬人反對，佢都會話支那有十三億人支持，我哋面對緊嘅情況就係咁，如果你覺得我bull shit嘅，你想繼續只做和理非，隨便

全民罷功、罷課
香港人真係好撚好笑，因為香港人覺得錢/生活>未來

我真係笑撚咗，我好嬲啊，抗爭完。

要返工不了？對等武力論？議會/體制內抗爭？有險可守？

前線手足唔洗返工賺錢食飯？前線手足有同狗對等嘅武器同裝備？議會/體制抗爭有用點解會有612？over my dead body?

結論：樓主用把鍵盤抗爭，不服來辯

唔好笑喇巴打係真係好撚諷刺
琴日出街周圍既元氣starbucks 爆撚到
講個笑話你聽 香港人

駁5刀
一月一號遊行比popo中止
仲話要半個鐘內解散，呀仆你個街又真係半個鐘走左起碼一半人
人鏈都冇幾條，抗閪爭